樹仁一定係爛得最勁個間大專

因為樹大招風

幽默感呢家野.......

2/10

哈

肯定係科大啦呢獲野 平時落雨 個天花都穿
今次天崩地裂都似

咁浸大係咪浸到爛哂

錯了， Edu先係真浸大

同埋因為「仁大常毀」

有創意過樓主

高汁過樓主啦

我覺得幾好笑wor

笑咗一秒

輸了

好尷尬

我認我笑左

恒大招莊

樹大有枯枝

唔爭氣地笑咗

8.5/10